如果要引起國際關注

做啲形式化少少嘅嘢得唔得？例如集體剃光頭/戴黑色口罩